有冇連登仔買gme多過佢

喺支牛見到有人買左咁多條友話買咗十萬股

影子股票單嘢
佢點都IFC見

deepfuckingvelue條撚樣最多貨

針

大戶

10萬股..成2億HKD喎
有本事過幾億身家點解要博應該都走去博BTC, 居然走去買咁重貨呢隻....... 仲要放係FUTU......

我都諗唔明，如果係連登仔都係攞去買樓 移民，證明呢啲真係散紙

可能散紙黎

用殘體牛牛..多數支那人..
咁又唔奇既..

2億好多
睇下劉生海洋公園一下fing哂50億都要倒賠
就知道呢世界大把有錢人

rip

可能人地雙位數就買呢

圖咪有寫幾錢買入 盲？

依道先兩三萬股 你點知佢其他幾錢買

呢個世界大把有錢人

頭1% 掌握住全世界80%既財富

唔係佢有錢，其實係你窮

全部260-27x買 仲上唔上得返300

改圖

我買得多過佢喎

咁多錢

你點知佢係重貨? 可能佔佢個倉0.1%

影子股關gme咩事

又P得幾好

模擬倉？